福建人，出来！

刁你妈 搞我地北角
系福建人就同我出来！😡

支持福建人

學警讀𨋢

唔出来都唔好话自己系福建人

中國人就中國人啦 分裂國家

保家卫国呀吊你

福建人加油

塞林木！

啲塞林木去撚哂邊？

無科水 不了

今晚全部冇影
屌丫

不了黑犬有槍

俾人深喉到變撚晒濕柴

支那福建豬

站起來！我地去教仔！